譚字頭間米線

宜家尐米線真喺好燃差，食落口咬落一pat pat感